蘋果財經仝人，祝「麵咪媽」早日康復，好人一生平安。

大dodo 跟機

麵神搞到股價跌返落黎

聽日股價點

仆街了

好正

麵麵一定無事

收1.1 麵神好燈

麵麵

麵麵早日康復

麵麵又登

燈到呢

麵麵不如走貨啦

呢單「新聞」
麵神可以吹一世

麵麵好勇呀

屌你神之對手

麵神又想打散香港民主運動
應該去買東方隻股

編按：「麵咪媽」為著名連登巴打，知道「麵咪媽」患病中，正接受治療。蘋果財經仝人，祝「麵咪媽」早日康復，好人一生平安。

麵麵要加油呀

大DODO

再登

麵麵要保重 好人一生平安

好mean

麵麵加油!!

麵麵要加油

做左手術功力都健在

又登

香港財經界名人

麵神
明天買多幾手282溝溝佢

麵麵加油

今日總成交幾多億啊

聽日繼續

財經界傳奇

好感動

睇住麵仔一入市 個市就靜止左

聽日仆街了

大戶

即係$1.5鐵頂

留個紀錄
應該大概哩個位入

大dodo真係好準

香港著名股評人 - 麵仔

恥笑麵麵到八十歲

麵神

麵麵知名度真係超高

感動個屁

唔係你估?

麵神揚威國際

蘋果巴打加油，麵仔加油

力仍在
早日康復！！！

面面又見報鳥

282 玩完

麵神正式上神枱

原來麵神入咗
唔怪得上唔到 $2, 收市得 $1.1
$1.5 應該係頂位

屌 一直以為叫媽咪麵

全球指標麵麵

大dodo
要身體健康

麵麵點解要咁對282

收1.1

又燈

之前係
但佢改過名 之後改唔返
所以掉返轉

大dodo

又係咁

麵子

畀人搶咗條友輸到仆直

麵麵走貨嗰陣記住提提連登巴打

連加密都po埋

用可惜依兩個字係咪睇少面面既力量

Mola mola

麵神又成功搵高位

散水了

威力不減

用自己條命同蘋果做人壽保險

可摸耳 put 蘋果

麵神阻力位

以前係
俾人偷左個名

麵撚 名留青史

比起國安法，媽咪麵威力更大

好人一世平安

有阻力

好可惜嘅係，麵神入市後，股價最高只去到1.6元，壹傳媒全日收報1.1元，升3.3倍。

麵仔

呢個仇我聽日就報

唔好 請你馬上停止粗暴干涉

又係麵神

麵仔，放過我哋

身體健康

媽咪麵出手買賣，連國際大報都報導

In mammy noodle we trust

唔驚！

你放咗啲股票先啦好嗎

麵仔要身體健康

麵麵要平安

麵神雖然正在在康復當中，亦不失燈氣

點報

好人一生平安

你放晒就係復仇架啦

仲係好燈

麵神是財經台巴絲心中的紅太陽

麵咪媽無事架

身體健康呀麵神

連燈燈神你估流架

蘋果同大dodo connect呢一下
好希噓好傷感

麵神，求吓你聽日放曬再轉手買1977

屌收唔到風佢入咗

蘋果記者有mon post

真係燈到唔信

麵麵又上報紙

加油
留返條命，健康既身體先可以做世界冠軍

繼油價後大dodo又一力作
要燈到80歲呀

依家1.1 大家1.4好走定先啦

By the way
係咪censor少咗一個粗口字呀蘋果
不過麵神真係太犀利 係咪聽日掛返$1放會變鐵底

病到咁既燈力一D都無減弱

仆街 原來麵神入咗
仲要1.1

麵麵早啲休息啦～

好sweet

ok

蘋果上完彭博可能下個到你

又話攰....仲上連登

麵仔不如寫下文登蘋果廣告
財經台手足一定會夾份

蘋果股價冇了

麵麵要早日康復 但可唔可以唔好燈蘋果 你放左佢啦

其實麵咪媽點解咁出名？

燈

以分鐘計
一入完就跌

快啲抖下啦，見字飲水！

不了

蘋果同麵神割邊個好？

核爆都唔割

早日康復，好人一生平安

麵仔上咗船 , 唔怪得啦

大dodo救命呀

中方就這一問題已多次表明立場：我們希望麵咪媽認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。中國政府和中國人民堅決反對麵咪媽買入壹傳媒的行為，中方已就此向麵咪媽提出嚴正交涉和強烈抗議。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。麵咪媽卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。我要告訴麵咪媽一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下麵咪媽自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。麵咪媽買入壹傳媒干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

我們要正告麵咪媽，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。麵咪媽的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。麵咪媽的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。麵咪媽如果買入壹傳媒，不僅將損害中方利益，損害中國和麵咪媽關係，也將嚴重損害麵咪媽自身的利益。買入壹傳媒只會讓廣大中國人民進一步認清麵咪媽的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。

中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。我們正告麵咪媽認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。麵咪媽此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。我們奉勸麵咪媽不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由麵咪媽承擔。我們敦促麵咪媽懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！

面囝早日康復

沽貨出post

咪撚再登喇

唔好害蘋果啦
走貨啦

麵咪媽

香港歷史有媽咪哥一頁

推到你上彭博

哭能左

麵神出手升完lu

借位
上水天平商場報紙檔，仲有大量蘋果日報！！
附近手足幫手推爆佢！買爆佢！

麵麵上蘋果

一日麵神 一世燈神

有愛

Cls

DODO 收手啦好嘛

面神

1.39 2手左

麵咪媽可唔可以落個stop loss order?

I love Big DoDo
Long Live Big DoDo

山頂

獅子山上

好可惜嘅係，麵神入市後，股價最高只去到1.6元，壹傳媒全日收報1.1元，升3.3倍。

編按：「麵咪媽」為著名連登巴打，知道「麵咪媽」患病中，正接受治療。蘋果財經仝人，祝「麵咪媽」早日康復，好人一生平安。

真 各自爬山

麵神揚威國際
可否收我為徒

求放過

早日康復

今鋪真係撐唔落麵麵
唉......

好彩佢知錯

好warm

麵

收手啦

好撚warm

燈撚到

再次見證神跡

麵仔快啲去搵蘋果攞禮物

BTW放過肥佬黎啦

香港股神

保重！

好彩見到麵麵入市
停咗手

麵神有咩感想？
上到報紙啊

(有片) 旺角有警員粗暴地推冧小販攤檔 如同黑社會一樣

有位呀蛇失控話記者zoom佢大頭

麵麵真係好神

dodo

路過入黎， 行善積德必有餘慶。

凝聚力好強的麵麵

一定要推到俾麵麵睇到
好人一生平安